有團隊合作feel FPS選擇

COD
Battlefield
呢個moment嚟講大家推介邊款多？

R6

Squad

OW

Left 4 Dead 2

Apex 有技用

Cs go

冇 fps不嬲準就carry

Arma3

地球防衛軍

portal 2

團體合作一定係R6

玩緊 不過有啲難pick up

我copper
個個當csgo咁玩

cs1.6

得三個人
利申有玩

escape from tarkov

insurgency sandstorm

似bf 但hardcore得黎冇犧牲遊戲性
加重視teamwork 高汁

呢隻無咩人玩
其實輕鬆玩下都唔錯

因為hardcore 一兩槍死d人唔慣
但搵場淨亞洲都十秒內 冇咩影響

呢隻我剩係打co-op
除左入彈跟彈匣呢個設定之外
其他都唔算太Hardcore (所以幾好玩)
1.8版本之後
D BOT AI 整得仲衰左

0.2秒舉槍秒殺玩家
有時變左運game

pish

Hell let loose

due process